又一城溜冰場上一層凳位漏低電話既小姐入一入黎

已交去又一城溜冰場對出既接待處
趕著睇戲等唔到咁耐
祝你好運

漏底咗電話又點睇到po

人哋可以有朋友㗎嘛

咁就錯失左一段大好姻緣

我都有諗過呢個問題
所以先祝佢好運

個陣掛住手機睇片無睇樣唔知靚唔靚
豬排咪奶野